[BNO撚入]有冇人玩過British Citizenship Test?

要75%答啱

BRITISH Citizenship Tests are one of the criteria for becoming a citizen or settling in the UK. But with a one in three people fail rate, would you pass?.....

While the questions are assumed easy, figures obtained by the Manchester Evening News earlier this year revealed one in three people fail the test.

Across England 12, 925 tests were taken in 2016 with 36 per cent of people failing. But do you reckon you could answer all the questions correctly?

laybuzz has created its own British citizenship test and you need 75 per cent to pass.

There are 15 questions in total and a range of different topics are covered......

BRITISH Citizenship Tests are one of the criteria for becoming a citizen or settling in the UK.

盲閪

習明澤呢?

做咩姐你

本身親美撚唔係親英撚都8分

比高等白人屌有咩唔好
佢肯屌我 我立即獻身

咪彩條on9
真心想知有冇巴打考過

答啱1/3咋
英國制度唔多識

直接Block條友得啦

網上玩下Test都要發神經

理佢咁多做咩

好多歷史問題我都係撞同常理估

不如你縮返入你老母個閪入面 唔好再衝出嚟獻柒喇

9/15 亂答

條廣告拎係咪自己唔抵得人地有BNO就係度吠
乜野叫黃皮白心?你係咪想講大家都係支那人?
就算移左民,都會堅持自己係香港裔

利申 BNO

考試有幾難
問題係要stay 10年+搵工

咪係

你住得英國一排，又唔係成日踎喺唐人街嘅話應該都唔會有問題掛